1. Установление соединения:
   - Клиент отправляет HTTP-запрос с заголовками, указывающими на желание перейти на протокол WS.
   - Сервер отвечает HTTP-ответом с заголовками, подтверждающими переход на протокол WS.
   - После успешного обмена заголовками, соединение переходит с HTTP на WS.

2. Фреймы WS:
   - Fin (1 бит)
   - RSV1, RSV2, RSV3 (по 1 биту)
   - Opcode (4 бита)
   - Mask (1 бит)
   - Payload Length (7 бит, 7+16 бит или 7+64 бита)
   - Masking Key (4 байта, опционально)
   - Payload Data (переменная длина)

3. Типы фреймов (Opcode):
   - 0x0: Продолжение предыдущего фрейма.
   - 0x1: Текстовый фрейм.
   - 0x2: Бинарный фрейм.
   - 0x8: Close-фрейм.
   - 0x9: Ping-фрейм.
   - 0xA: Pong-фрейм.
